# Версия MyBPM

В MyBPM происходят обновления системы, за актуальность системы отвечают версии. Текущая версия MyBPM указана в левом нижнем углу. Приставка S - означает версию сервера, приставка C - означает версию интерфейса клиента.

<center> <img src="010_pics/VersionDisplay.png"> </center> 